最撚型既高達一定係突擊自由！

有冇同好？

幾多碎牙仲睇卡通片

條腰營養不良

碎你老母

咁你唔好睇高達
btw 碎你老母

曉好型

條腰有事都屌打曬所有高達
如果全盛時期的話

樓豬 ho ball

UC撚笑而不語

agger

命運先最型

一部咁嘅垃圾放多幾枝炮上身就話型
幾歲呀

認真思考一下
係心口有支陽電子炮
但係駕駛倉係心口 隔熱要幾多層？

放個艙喺枝炮上面咪得囉

溶腳定溶頭？

突自 一開始已經好鐘意自由
出埋突自直頭射左

你又知隔熱係一個問題
唔通你又揸過咩
就係出色既設計
所以係艙上面加多支炮 加強火力

當初一出自由，已經覺得機設
過廿年都唔會覺得柒
後來仲要出埋突自
每晚都打十個飛機

個人覺得突擊/自由都型過突擊自由

笑而不語

開始覺得樓主係蝦腸
自由一出我都覺得柒
到用五色大炮嗰幕我更加肯定

果陣出機設個個屌個肚臍炮同金色關節
又笑鳩佢個名柒
估唔到今日會上神檯